點樣知手足還押左係邊到？

有位朋友早排上庭 因為佢唔想朋友去旁聽
所以我冇去到 係tg睇消息淨係知佢要還押等判刑
想寫信比佢 但上網完全揾唔到佢還押左係邊
知道案件編號同佢全名
想問有咩方法知道佢還押左係邊

推一推

幫推

問下文字法庭？

我估你係想探監，但案件編號同全名唔夠的，仲要有在囚編號同地點，依堆資料高度私隱，open court都唔會講
但家人應該會知，你再自行判斷下
同埋，基本上個名要係「探訪名單」先可以探

方法大lun把

BTW如果係還押等判，多數係荔枝角（男仔）OR 大欖（女仔）OR 壁屋（男仔未夠21歲）

問佢屋企人啦